好正既係有好多post 好似係高登搬左過黎咁

同膠登完全唔同

等緊an機開埋